有冇絲打可憐下我同我拍拖

A0 24歲 中上男神咁ge樣，

圖呢

同佢地一樣

中上男神咁既樣就死撚得啦

中上男神樣應該大把女飛埋嚟
唔會網上乞咯

中上，男神咁ge樣

佢地怕醜，我知架！你以為我唔知咩！

你講得呢句已經注定你溝唔到女

邊句

收皮la 紅巴，最憎你d死人妖

來吧

A0仔

食屎